### Зачем нужны функции в программировании?
Если нужно определенный блок инструкций вызывать неоднократно в разных частях кода программы,
то для таких случаев нужно использовать функции. Их можно вызывать абсолютно в любом месте программы.

### Зачем нужны аргументы в функции?

Что бы функция была универсальной и гибкой в ней можно создавать аргументы.
Таким образом мы мы можем передавать различные данные в функцию через аргументы.  
Например, если нужно сложить 2 числа, то с помощью аргументов можно передавать любые числа.